屯公係咪唔塞

係既我要出門口了

好似唔塞喎

巳上車

仲係床

我都要出門口了

超順條屯公

Sor各位我都想罷但8月請太多

原本tg話塞 我7點半上車冇塞

喺公司都可以罷工

順過平時

塞塞地喎

咁呢個會

轉車站到

眼睇小車左

都唔夠人做野 唔會特別塞

轉車站前後有邊日唔塞

我唔返喇，就算返到工，放工都係問題，如果今日有事群情激憤就大家都唔洗放工

巴士線勁順，其餘兩線塞塞哋

唔覺意著左全黑,落mtr now